侵侵輸咗就叫支持者出嚟搞事，算唔算係輸打贏要？

明明結果同民調一樣勁公正
依家輸唔起就搞攬炒
作為侵粉都覺得勁無恥

就算最尾俾佢贏都贏得唔光彩

你知係佢叫?

ching訓咗幾耐？

我真係冇聽過佢叫人入國會，係邊到睇到。

每次遊行搞手有叫過要前線手足
有叫過要裝修師傅
有叫過要屠龍小隊？